{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영도 노스하버 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインは8階のフロントで可能で、営業時間は08:00~23:00です。 もし23時以降にチェックインされる場合は、ホテルまで事前にご連絡ください。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 土曜日は駐車スペースが足りない場合がありますので、車の駐車ができない場合があります。 ただし、近くの公営駐車場に駐車する場合、駐車料金を支援します。 未成年者は入室できません。 ランドリーは地下2階に位置しており、営業時間は7:00~24:00です。 洗濯の際には洗剤を別途ご購入いただく必要があります。 マッサージショップであるラオンセラピーは1階で運営されており、営業時間は11:00~24:00です。 コンビニCUは1階にあり、営業時間は午前11時から午後9時までです。 優雅な韓国料理店は2階に位置しており、営業時間は午前11時から午後9時までです。 フィットネスは8階にあり、営業時間は午前7時から午後12時までです。 ただし、運動着や運動靴はレンタルできず、安全上16歳以上からご利用いただけます。 24階にはスカイラウンジのアデラベイリーがあり、営業時間は午前11時から午後10時までです。 駐車場はホテルの裏門に位置する駐車タワー型機械式駐車場をご利用いただけます。 利用時間は午前7時から午後11時までで、一部屋につき1台の駐車が可能です。 追加車両を駐車する場合は、1台当たり10,000ウォンの費用が発生します。 また、駐車タワーの他にも地上駐車場をご利用いただけます。 お客様は予約特典としてランドリー、スカイラウンジ、テラス、セミナー室、フィットネスルーム、コンビニ、駐車タワーなどをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックインは8階のフロントで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの営業時間は08:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "23時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "23時以降にチェックインする場合は、事前にホテルにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "土曜日は駐車スペースが足りない場合があるとのことですが、駐車できない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "土曜日に駐車ができない場合は、近くの公営駐車場に駐車することができます。駐車料金はホテルが支援します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ランドリーはどこにありますか？",
            "answer": "ランドリーは地下2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ランドリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランドリーの営業時間は7:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際には洗剤は提供されますか？",
            "answer": "洗濯の際には洗剤は別途購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マッサージショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マッサージショップの営業時間は11:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "コンビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニCUの営業時間は午前11時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "韓国料理店は2階に位置しており、営業時間は午前11時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスは8階に位置しており、営業時間は午前7時から午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "フィットネスを利用する際には、運動着や運動靴はレンタルできません。安全上、16歳以上から利用できます。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スカイラウンジのアデラベイリーは24階に位置しており、営業時間は午前11時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの裏門に位置する駐車タワー型機械式駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の利用時間は午前7時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の追加車両の料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場の追加車両を駐車する場合、1台当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "予約特典として、ランドリー、スカイラウンジ、テラス、セミナー室、フィットネスルーム、コンビニ、駐車タワーなどを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 838
    }
}